{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53479&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평숲속향기펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気に満ちた清らかな空が見える加平デグム山が屏風のように広がるペンションです。 ここでは森の中でしか見られない星を鑑賞しながらおいしいバーベキューパーティーを楽しめます。 加平駅から車で9分で到着でき、杜密里生態公園、ムンバウ、南怡島も車で25分でアクセスできる近いところに位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は20時以降です。 駐車は可能であり、客室内に炊事施設が完備されており、一部の客室では炊事が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションにはカラオケ施設があり、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルし、6名様30,000ウォン、5人以40,000ウォンの費用が必要です。 定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペットの出入りはお断りしており、保護者を同伴していない未成年者はご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災発生の危険性が大きいものを使用することはできず、ゴミは指定された場所で分別収集してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平デグム山の特徴は何ですか？",
            "answer": "加平デグム山は澄んだ空気に満ちた清らかな空が見える山で、屏風のように広がっています。"
        },
        {
            "question": "加平デグム山へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "加平デグム山へは加平駅から車で9分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "加平デグム山周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "加平デグム山周辺には杜密里生態公園、ムンバウ、南怡島などがあります。これらの観光スポットへは車で25分程度でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後5時から可能であり、チェックアウトは午後8時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内には炊事施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室内には炊事施設が完備されており、一部の客室では炊事が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューパーティーが楽しめます。バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルし、費用として6名様30,000ウォン、5人以下40,000ウォンが必要です。ただし、定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに連れて行くことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴していない限り、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や設備について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンションの施設や設備の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、客室内では火災発生の危険性が大きいものを使用することはできません。また、ゴミは指定された場所で分別収集してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 632
    }
}